覺唔覺得五毛好可憐？

因為做唔成共產黨員先要出嚟柒